支那賤種持刀指嚇人=撤銷控罪, 保險經紀惡作劇貼黑警=判監3週

地產經紀文宣貼警長背襲警罪成
陳慧敏:判監3周 在警員背上貼上海報的行為極具羞辱成份 乃是對警權作出挑戰

寫錯唔係保險經紀係地產經紀

cls

賤種樣好撚核突

CCTVB戰線手足未竟之志 抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy

一国一制共享国家荣耀 韭菜能算是人嗎

屌佢老母